[冇鳩]有時泰妹都幾高質下

其實都係想大家幫我細妹做份問卷

一定有j

有 j 先至靚是常識吧

扯唔起代表咩

好撚樣衰

巴打平時食開咩

Alicebambam係泰妹典範

識貨

冇人中意泰妹？
咁多負皮

一開聲，泰妹講泰文把聲…

呢個就高質

呀嬸咁

因為你中意有丁

PS裝甲

幾靚都好似有J咁，心理陰影面積無限大

好撚樣衰姐

$1500(中級樣 大波 有腳 22+ 泰妹)

又係人造人, 真係連望一眼都冇興趣.

高質好多

這麼醜的女人

你地肯定係妹？

Ig?